唔係睇立場都唔知今日有和你番工3.0

覺唔覺得近排好似地下到除左少數固地班底之外
越黎越黎接收呢啲地區活動資訊？
番工呢啲少少跨區嘅活動完全miss左
自己區和你lunch都越黎越少人知
請教，我錯左定錯左喺邊度？

錯左係個制度

Btw ，我都覺得唔健康
和你返工同和你lunch 建議都keep返住推上連登

等大家都感受到仲有熱度

兒登仔：
地下化同靜靜雞呀！
要靜靜贏呀！
講出嚟就唔靜啦！

係囉，我情願和理非野推番上公海，真係重狗果時先散
宜家好似isolate左唔知點參與咁

屌，食完lunch先知有和你返工，
我都算跟得貼，日日上連登同睇報紙，
但都唔知

我都唔知
係之前遊行識到個姐姐tg我先知
今日仲一齊返工

推 要搵人推返呢D PO上黎架

已經唔知點知有活動了

Follow 呢個channel

thx

係呀，我仲差啲以為自己跟得好貼

收唔到地區活動資訊應該係行動po推唔到上前，follow返啲timetable 會好啲

pish

要地下化
吹雞=鬼

【第十柒期牆紙】起來，不願做奴隸的人們
TG
FB

行黎把撚

人夠多咪有意思囉
抗爭融入生活，社會一日未平靜都仲有機會，點會把撚

好多80後都無入呢個
要推廣下
當然，連登真係最集中最易睇倒要去邊

差佬都未起身啦

家下又唔係要同狗打交
係要熱度，要社會有聲音呀嘛
乜聲都無果時就真係完架喇
諗番十點鳩叫為咩？

連登仔要靜靜地贏呀激進少少唔得㗎